---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 54
    year: 2021
    month: 02
---

Egy kis segitség új betegeknek,de valójában én is,most tudtam meg....😏🙄😊
---<<post_delimiter>>---
Hu ez nagyon jo informácio köszönöm
Szóval a farkpofa az a fenekünk és ha abba szúrjuk gyorsabban felszívódik???
